
                      Buena adaptación,  efectos bien logrados y una historia que logra,  de alguna manera,  atrapar la atención del espectador,  y el final está muy bien logrado.
        
            